訂左Ctrip既機票

我睇番自己本護照國藉寫左China
但係我訂個陣又快手得滯
揀左國藉係香港

想問咁樣會唔會上唔到機
(唔好鬧我住，我去申請護照個陣俾人話HONG KONG唔得所以先填CHINA )

時刁拔

厠板都係支那，不用分那麼細

對唔住囉
人蠢無罪架

快啲打電話去改

渣ga

唔洗